公司同事唔啱傾 點樣解悶？

一日六個鐘工作時間 有兩、三個鐘可以做自己野
但無電腦用 同事大部分都係大我20年以上 多數傾公事之後就無野傾 各位返渣流工既巴絲點解悶

That’s why I’m here

都係打機訓覺

傾下新聞 電影 電視劇囉

咩公司無電腦用

專心做野囉屌

打下飛機囉

正苦某部門

圖書館
會發現新天地

無野做 R腳指咩

有個同事同你差唔多
佢一得閒就拎啲投資既書出黎睇

部門有冇圖書館?
之前做過個部門
有電腦 不過係上唔到網嘅電腦

睇 AV 啦

上連登囉戅鳩

有圖書館 不過係樓下十幾層樓

上連登點上幾個鐘

兼職電競選手

有幾難

利申:返幾個鐘用足幾個鐘

午訓